有無連登仔可以解釋到以下片段

現實俾中楂車遇見咁你驚唔驚？

楂❌
揸✔

夜麻麻揸緊車同一條直路見到三次同一個人，你驚唔驚？